!function(e,t){var a;a="undefined"!=typeof require&&"undefined"!=typeof exports&&"undefined"!=typeof module?require("globalize"):e.Globalize,a.addCultureInfo("hr-BA","default",{name:"hr-BA",englishName:"Croatian (Latin, Bosnia and Herzegovina)",nativeName:"hrvatski (Bosna i Hercegovina)",language:"hr",numberFormat:{pattern:["- n"],",":".",".":",",percent:{",":".",".":","},currency:{pattern:["-n $","n $"],",":".",".":",",symbol:"KM"}},calendars:{standard:{"/":".",firstDay:1,days:{names:["nedjelja","ponedjeljak","utorak","srijeda","\u010detvrtak","petak","subota"],namesAbbr:["ned","pon","uto","sri","\u010det","pet","sub"],namesShort:["ne","po","ut","sr","\u010de","pe","su"]},months:{names:["sije\u010danj","velja\u010da","o\u017eujak","travanj","svibanj","lipanj","srpanj","kolovoz","rujan","listopad","studeni","prosinac",""],namesAbbr:["sij","vlj","o\u017eu","tra","svi","lip","srp","kol","ruj","lis","stu","pro",""]},monthsGenitive:{names:["sije\u010dnja","velja\u010de","o\u017eujka","travnja","svibnja","lipnja","srpnja","kolovoza","rujna","listopada","studenog","prosinca",""],namesAbbr:["sij","vlj","o\u017eu","tra","svi","lip","srp","kol","ruj","lis","stu","pro",""]},AM:null,PM:null,patterns:{d:"d.M.yyyy.",D:"d. MMMM yyyy.",t:"H:mm",T:"H:mm:ss",f:"d. MMMM yyyy. H:mm",F:"d. MMMM yyyy. H:mm:ss",M:"d. MMMM"}}}})}(this);